thei 開master

大家點睇

其實vtc 開一定唔怕冇人請
不過我諗學費可以比得上英美大學價

I大碩士

比錢就有master既世代

master唔係一向都係咁咩

電莖Master

Vtc課程涵蓋文憑至博士學位
理論與實踐並重

MPhil唔係

有錢就有，咁點解要間好啲

禁thei都好似唔係開mphil

開咩都唔幫襯。。。
msc為左洗底，唔係愈洗愈黑

得兩科，仲要同University of Warwick 搞

Warwick喎
QS ranking高過poly
THE ranking高過埋city
洗底一流

同埋thei有開master咩？唔係vtc自己開咩？vtc一路都有開master，唔係今年先有嘅事

呢個好似喺開嚟for升大學